復仇執念 - 李碧華

復仇執念 - 李碧華

「禁蒙面惡法」實施，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元，但警察竟可豁免，執法不必一視同仁，助紂為虐，更加恃勢橫行，警暴何時才可遏止？這惡法劣策，世界其他國家（如法國烏克蘭）也實施過，都有負面效果，令局勢激化，甚至推翻政權。

林鄭跪拜媚主，喪盡天良，從來不曾愛香港愛港人，滿腦子是「鎮壓」的復仇執念，不去止警暴制黑亂，反而強推一項又一項惡法，逃犯修訂條例尚未息民怨，緊急法禁蒙面更添民憤。為個人權位名利之私，林鄭博此一鋪，令局勢火上加油，更加慘烈，不收手，不放過港人，真如厲鬼纏身！

周潤發在蒙面惡法宣佈之日，一身行山裝：黑帽、黑口罩、長袖黑衫配黑長褲，在何文田現身，還與師奶fans開心合照。惡法實施，發哥也要坐牢一年，重演監獄風雲。

香港有座容納數百萬犯人的監獄嗎？新屋嶺大鴉洲……興建也來不及了，終於明白大灣區的目的。

毒娥再毒再不服輸，這已是她一生都走不出的困局，遺臭萬年。人權災難香港攬炒，世上再無東方之珠。毒娥五雷轟頂挫骨揚灰是最保守的祝福。

不如宵禁、戒嚴、血洗、屠城……偏執於復仇，就要徹底一點。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com